有無人好憎天氣凍？

凍到唔想返工返學
出街又無性感囡囡睇

冬天沖涼真係好麻煩

無

旅行鍾意
喺香港好撚憎

有黑絲

轉季啲皮膚好差

凍到仆街都唔想熱到出哂汗

+1

夏天憎熱
冬天憎凍

我憎凍，原因係會尿頻到仆街。夏天狂出汗，咁同fd出街就可以全日都唔使去廁所，咁麻煩